我宣佈以後遲三十九分鐘唔算遲到

警察教的

比人打八個字咋嘛

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦